方仔同鄧麗欣分手原因係咩？

無追開佢地

俾咗我

万刀甲話阿仙奴再入到歐聯八強就結婚

唔俾万刀甲抽插